皇vs拜越位入波圖

呢球梅拿分俾利雲 先會有owngoal
球證一定有偏幫啦

張圖咁樣我都幫你唔落了

呢球又洗唔洗減翻呀

比張清d再傾

再模D吖笨

減啦

自己入邊有得減牙Ching

拜狗呢？

死晒去邊
講到自己咁清亮咁慘

呢張

盲撚晒啦佢地

呢個post咁靜既

皇狗圍爐post

又反cup

縮晒入老母個閪到

唔爭在賤畜疤入埋黎啦

柒晒仲入嚟

越咩？

睇番
如果呢球都係off
咁馬些路果球都係off

呢球好似無wo...
Marcelo個球牙朗直頭前過marcelo啦

得啦得啦，你地贏波好合理，呢球offside到離晒譜
C朗兩球都無offside，係拜仁垃圾技不如人
啱聽未

發晦氣就岩架啦咩

如果呢球吹撚左洗撚踢加時
死拜狗撚攻得入咩

鍠狗最唔黑

offside要分離譜同唔離譜 你都好撚客觀喎ching

皇狗又選擇性失明 斷章取義
長傳果刻係線入面 之後情況咪同馬些路一樣
但又想拉埋人落水

肉酸到

回應呢球先啦屌

而家有皇唔認呀朗offside咩？

盲？

成段都唔知up乜柒

vidal如果無紅仲係11打11添，利雲都唔使被76換離場啦
邊有得講如果

呢球真係金球獎, 柒中之金

全場得兩之中龍

你究竟知唔知咩叫offside??

冇人駁

因為駁唔到

無off

你識唔識拉禁區線架
鏡頭唔係直拉架

真心唔識想學野，越乜？

如果下半場一出嚟維度嗰下已經紅牌嘅，利雲咪仲早畀人換走

利雲傳果下己經過左後衛 傳有咩問題

Vidal呢條死矛西唔洗紅真係冇天理
上半場早段一早要紅啦

個波喺梅拿心口
利雲越左

所以我咪話無如果囉

第一回合種落嘅因

一開波就收黃根本戇鳩

好明顯無off

過左後衛條越位線咪係個波到拉
唔係梅拿個身
係個波條位置

皇狗又靜到

好靜 好靜

垃圾拜畜輸唔起咪出聲囉

邊忽冇off？
唔理傻仔就係靜？
越位線係計梅拿心口粒波
咁利雲咪越左囉

成班蝗狗仔慢慢j你地個乞返黎既歐聯啦

輸俾黑哨梗係唔gur啦

我蝗死賤種萬歲

黑到

賤種蝗真係好撚肉酸

@magic of barca

畫埋條越位線俾你睇都可以話冇off